放公司嘢食成日無故失踪,點搞？

通常帶飯盒會有八條廚師腸,最近成日無咗兩條,餓撚死我

8條？

落毒